肺裡很花 我想帶肺炎回家

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

在那網絡帝吧 感染是真是假

強貼留名

邊

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

突發 搵到嗰武漢瘟疫整合嘅tg channel！

肺裡很花 我想帶肺炎回家

在那網絡帝吧 感染是真是假

肺炎disco

留名

請你盡情發病 忘記黨裡的他

你是肺病人噶 你知道嗎

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

個噶字真係笑死

胸裏的花 你想生肺炎回家
在那生野酒吧 那管它是非典嗎
野味盡情食啦 忘記咳嗽的他
你地聽訓床啦 你知道嗎

來左胸兒跟你一齊生個蟲
在你右胸兒生一道彩虹
來左胸兒跟你一起生彩虹
在你右胸兒再生個蟲
在你胸口上比劃一個習近平
左胸兒右胸兒生個瘤

呢隻鳩歌太撚長屌佢老味

推

差一個字喎